<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rdf:RDF xmlns:rdf="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#">
  <skos:ConceptScheme xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#" rdf:about="http://inspire.ec.europa.eu/metadata-codelist/SpatialScope">
    <dc:title xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xml:lang="sv">Geografisk utsträckning</dc:title>
    <dcterms:issued xmlns:dcterms="http://purl.org/dc/terms/">2019-05-22</dcterms:issued>
    <dcterms:modified xmlns:dcterms="http://purl.org/dc/terms/">2019-05-22</dcterms:modified>
  </skos:ConceptScheme>
  <skos:Concept xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#" rdf:about="http://inspire.ec.europa.eu/metadata-codelist/SpatialScope/national">
    <skos:prefLabel xml:lang="sv">Nationell</skos:prefLabel>
    <skos:scopeNote xml:lang="sv">Syftet med datamängden är att täcka in det nationella territoriet.</skos:scopeNote>
    <skos:inScheme rdf:resource="http://inspire.ec.europa.eu/metadata-codelist/SpatialScope" />
  </skos:Concept>
  <skos:Concept xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#" rdf:about="http://inspire.ec.europa.eu/metadata-codelist/SpatialScope/regional">
    <skos:prefLabel xml:lang="sv">Regional</skos:prefLabel>
    <skos:scopeNote xml:lang="sv">Syftet med datamängden är att täcka en eller flera administrativa enheter på subnationell nivå.</skos:scopeNote>
    <skos:inScheme rdf:resource="http://inspire.ec.europa.eu/metadata-codelist/SpatialScope" />
  </skos:Concept>
  <skos:Concept xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#" rdf:about="http://inspire.ec.europa.eu/metadata-codelist/SpatialScope/local">
    <skos:prefLabel xml:lang="sv">Lokal</skos:prefLabel>
    <skos:scopeNote xml:lang="sv">Syftet med datamängden är att täcka en eller flera lokala administrativa enheters territorium.</skos:scopeNote>
    <skos:inScheme rdf:resource="http://inspire.ec.europa.eu/metadata-codelist/SpatialScope" />
  </skos:Concept>
  <skos:Concept xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#" rdf:about="http://inspire.ec.europa.eu/metadata-codelist/SpatialScope/global">
    <skos:prefLabel xml:lang="sv">Global</skos:prefLabel>
    <skos:scopeNote xml:lang="sv">Syftet med datamängden är att täcka hela jorden.</skos:scopeNote>
    <skos:inScheme rdf:resource="http://inspire.ec.europa.eu/metadata-codelist/SpatialScope" />
  </skos:Concept>
  <skos:Concept xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#" rdf:about="http://inspire.ec.europa.eu/metadata-codelist/SpatialScope/european">
    <skos:prefLabel xml:lang="sv">Europeisk</skos:prefLabel>
    <skos:scopeNote xml:lang="sv">Syftet med datamängden är att omfatta Europa.</skos:scopeNote>
    <skos:inScheme rdf:resource="http://inspire.ec.europa.eu/metadata-codelist/SpatialScope" />
  </skos:Concept>
</rdf:RDF>

